邊一類文員可以最Hea ？

有得完曬工作之後可以上facebook Youtube Lihkg 扮工
邊一種文員可以最hea????

文員仔

on99 腥港地成日踩撚到啲文員好得閒 根本明明係班廢中廢老hea , 好多後生都好忙

政府 唔撚做嘢都重得

CA! 無其他了

睇彩數

教育機構

香港大把廢中廢老唔明後生仔

小學文職，教師助理，今日玩左一日，但好撚低人工，得一萬蚊。有無性趣？差緊一個人＞ ＜

近日返工所見
係警察部做野既人
ACO 文職類又好
差人（留係office 都好）
真係hea 到仆街
返9點返到叫早餐，9：30早餐到，食完10點開始做野
邊做邊吹水，吹水多過做
張台放玩具，化粧品，野食
12：15分去食飯再2：15返。（正確食12：30-2：00）
5：30收工，但5：15已執好哂野吹水。。。。

唔怪得有6成大學生去爭得14，15k 起薪既ACO

就係依班廢人令到其他好忙既人都被當成佢地好得閒， 你係依班人會有咩感覺？

我有性趣

成朝見人，出過一兩個email
又講旅行，又網購
打左少少字就lunch
不過9成都係女
又“即”冷衫
台上又植物，又魚缸

真係唔洗對客（市民）既政府工，真係hea 過世。

中資社團

可以成日都冇野做..

利申: 我做緊

其實咁hea既工無乜好

我8500做

報案室？ 2萬5

做緊份工都係對電腦
忙2日HEA3日萬7
無前途

7500 唔洗放飯

我4000包每日ot 4個鐘，洗埋廁所

我1000 可以煮埋飯